法子算唔算係最正嘅政治人物？

唔講立場齋講樣
乜嘢晴B仇B游B庭B都比唔上

袁爾明贏晒

近睇就差過仇b游b

梁凱晴講樣屌打法子，係個胸唔夠法子大

佢後生都唔夠抽啦

講樣miss pun屌打

伍健偉最正 想含

無聊po記得不推文

樣唔掂

唔係下嘩？

比4眼屌

差啲

差好遠

雞

今次支持衲-囝

皮膚差啲啫
做下美容咪得

熱狗好撚煩
無人想理你呢班渠頭呀

其實係

靚女點解要入熱狗邪教？

起我底

樓主係咪青頭仔
袁正好撚多

可惜

近睇好膠

有冇佢既腳圖

係正 不過嫌老

黃智華(黃大仙民政專員、港島選舉主任)生得咁似熱狗黃兆鍵嘅。。。。。。

袁爾明有女人味d

個鼻好撚7

係咪掉轉左

Bonix 都已經靚過法子啦

入邪教可唔可以屌到佢？

落妝再講啦

兩種feel

少女 vs 中女

琼子正啲

庭b屌打啦
再唔係王姑娘都屌打法子

好撚瘦喎

男人樣 吹氣公仔咁

直線文宣？

我揀蓋清同n賓

熱狗 不了

又係呢隻pr 狗

第一次認同你

袁姐姐起碼敢著三點式喎 大佬

熱狗不了

雖然明顯係谷出黎，但起碼有誠意，唔錯

未又係熱狗 垃撚圾

冇俾人打過 唔選得

唔撚想理 因為佢係熱狗 拉

拉 熱狗

建制B隊熱狗死全家

睇台

鄰家少女既feel

庭b差啲
王姑娘

王姑娘又誇左啲

B雲

點都要唔係男人樣呀
吹氣公仔就真係似

有得揀我會揀容海恩

細細粒容易食

打份工姐

大波

肯定？

喂豬妹屌打

建制嚟
點解唔選得？

哇屌

邊撚到有得救，美容都補唔到佢啦

勁撚樣衰
由得個post沉！

推佢做雞就岩

選唔到我諗都係做

法子大波？

掉轉就差唔多

樂觀諗，佢窮到要下海賣身先益到連登仔一票不投法子先係最好選擇，愛佢就不要投票

法子有無服侍過國師？

唔戴口罩未到選舉都瓜咗啦

好撚正呀屌你老母

睇左法正

樓豬迷雲黨

呢啲垃圾post都上熱門 麻煩熱狗post一律負皮 不推文

有得㨂
一定㨂海晴

係國師服侍法子

按金都攞唔到就算把啦

海晴》遊b=庭b=仇b>法子

咁你算低質 得一次認同我

睇我樓上寫乜

佢比得起先算

法子》all

王姑娘勁正

到時去美羅排隊禁鐘幫襯，完事落大渣哥嘆杯茶走

王姑娘》法子》all

收皮啦法子
仇B屌打

法子感覺好重妝
同埋個樣有少少怪
一定係仇B最正

賓妹嚟

不推文啦 垃圾po又上熱門

莊》仇

佢勁能大波

王姑娘最自然

上熱門有咩問題
熱門本身既功能就係為左show咩post人氣高呢個事實

樣靚唔靚好主觀
但波大係好具體
上床大把玩法

賓妹大波你食得落？

口味咁撚偏

真係...點化都救唔到

真心靚女
好想同佢繁殖後代

咪種族歧視有啲賓妹勁淫勁正

呢個真！

王姑娘有F

一啲啲角度啦
無可否認佢個樣好膠

有人口味好偏

不了

ching識野

有排都未輪到你

私有化左

個鼻咁柒，韓國先救到佢

爛面既就唔好拎出黎

法屎敢著先算啦

躝啦死淫喱

晴樣都正過法子

我錢多

政治界無靚女

最正已經係海晴同遊b

幾似啲打機角色

係

算

咁呢個唔知

佢正啲

我覺得樣法子正d

個鼻成個牛魔王咁

真

整容就預咗啦

呢啲臭雞出嚟求其界一萬幾千票姐 關注佢嚟把撚咩

898

睇樣啫

原來識架wo...
講開6-7年無見過佢
之前成日做舞台劇
真人係幾靚
但好似同條柒頭一齊 跟住散左
原來去左熱狗

條仔係咪漢堡神偷

其實去左熱狗幾耐下

有無相望下 一睇相我會有印象

7年前未聽過佢係熱狗
我身邊有fd溝埋添

冇 好耐之前del左佢fb
佢之前條仔好似係葵芳踢波

係阿 咪就係個個
都唔明點解一齊
依家睇返佢相 老晒
之前真係幾掂架

bonix屌打
荷蘭番書妹屌打日式mk妹

正到

唔同type

佢今年幾大到

我未到30
今年我估佢26-27
識佢個陣應該19-20

仲係咪處女

選議員睇美貌
選港姐睇政見

一定唔係
不過係好女仔 以我識佢個陣去睇

其實唔止香港係咁

明明平胸 點解可以推到咁大

26-27
都叫老晒

當然19-20就完美

有心推點都得啦

之前個樣同依家個po d相差好遠囉
以前無咩可以挑剔 除左個胸
依家有老態 影相都唔好睇 有人又話個鼻點點點

不過我就咁睇 無整容 因為之前仲正
係老左姐

海晴25
仇b 23

仲大過佢地

好靚 日本妹樣

垃圾

有無懷孕 工度發育
呢層我就唔知

二度

無記錯之前係住調景嶺？

Body唔錯
樣就

Best Match !

梁凱晴正啲

咩事 肥左個多
之前瘦到仆街
似係有過上晒肉

之前佢有冇參加區選

個樣比起老

冇

反而覺得佢太瘦

首先係佢算唔算政治人物

好女仔去得熱狗到，做雞啦屌

正式立會候選人都唔算？

咁耐以黎都得呢張靚

上面仲靚啦

先唔講政治立場,
佢個鼻窿位直程係怪,
成隻狗咁嘅款

一日post 幾百個熱狗閪post 都無用，無人投你喇放棄喇

追我故

有F

同 Bonix 比嘅話, 車尾燈都見唔到啦

夠唔夠元秋個波大

係工場見過佢 幾勤力

呢個係事實